韓國電影分享 逆權公民1987 (負能量)

尚未睇完不過睇到好心up

改編南韓真實歷史，以「六月民主運動」為背景。1987年1月，22歲大學生朴鍾哲在漢城南營洞受警方的反共調查期間死亡。對共搜查處朴處長指令將屍體火化，但當值的崔檢查官堅持驗屍，結果顯示大學生遭拷打致死，記者尹尚三意外發現死因，事件在各大媒體爆光。

另外為上次放負道歉，sorry
本人絕對無意帶風向，並非mom post狗

榮光歸於義士 榮光歸於香港

攞去print啦
攞去貼啦
9月30要全港收皮呀！！！！